政府物料供應署 究竟扣起左幾多口罩

有無人有數據

原來沒有從來都沒有教我緊張得心跳這麼久

網傳 1 億個
港共回應得 1 千萬個

蘋果爆料 餘300 萬個

朱凱迪爆政府招標買 5千300萬 for 1 年

網絡按777停止公務員上班，估計沒有足夠口罩給公務員使用，推算儲量約只有 20 -50 萬個

政府物料供應署 終於無黃職員 啦咩 ?

仲以為政府物料供應署前線又好多黃
可以講到個真相添

哩個部門好應該得 釘裝印策部請人 無乜後生黃入倒去

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

荔枝角道783宏昌可能有行執